今日已經進化到飲兩枝白酒2L啤酒仲係冇反應

Ok

點解都係瞓唔到

大陸酒？

咁你咪好撚勁

尖東

死酒鬼